覺唔覺皮諾切屌打蔣狗孫狗

連登大中华膠狗改不了吃屎 畢竟係中国人

直升機大亨

連共產黨都打唔贏，有咩資格比

蔣狗孫狗剿匪不力

皮大將軍屠匪大師